生化危機已到第二集

現實版

故仔竟然異常相似

Division

爭個導彈

軍隊封城
邊個市民越界都會俾軍隊射殺

核電廠出事

台灣反攻大陸契基

仲勁過T病毒 佢係咬到變喪屍 但係我哋呢個仲痴線 唔洗咬 班人仲要有腦

智能喪屍

仲要識將病毒播到全世界

開始爆到河南省，進入第3集

浣熊市失守，傳到全美國

林鄭係咪alice

好撚正

第三集就有烏鴉